有無人越黎越唔妥 會然 女性/男性絕緣體

一開始對呢啲po唔係話好反感
只不過近排呢個會然非常活躍，影都唔係問題 點解正正常常都可以俾人話淫，真係唔明
其實想表達嘅係 呢條友嚴重影響連登嘅質素 請各位正視

利申 9up

著短小小就話人又淫又盛，咁夏天都冇乜邊個唔淫

呢個其次 問題係著到長衫長褲都俾人影